請問有無ifc職員條片？

發完夢想睇但係得圖無link
謝謝

推

謝巴打！

兜把星落去

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

莊重而禮貌

我哋依到唔歡迎你哋

希望班冇腦深藍可以帶頭罷買ifc商鋪嘅產品

ifc主要serve有taste既客

就算收咗工除咗gear都唔歡迎你班人型狗入嚟